全世界女人 根本過度蹤壞曬 放棄追求整容 化妝

跟本冇咗呢兩樣野既話，佢地既容貌連連燈毒撚都不如